點算？依加台灣總統參選民調 韓國瑜仍然大幅度領先蔡英文

領先逾10百分點
台最新民調 郭韓均勝蔡英文

【台總統初選】距離2020台灣總統大選僅六個多月，國民黨總統初選進入最後直路。最新民調顯示，不論台北市長柯文哲參戰與否，國民黨高雄市長韓國瑜、鴻海集團創辦人郭台銘，均能勝過競逐連任的總統蔡英文。而在藍營黨內，韓國瑜仍是最有望出線的初選者，但與郭台銘的差距近期持續收窄。

根據台灣蘋果新聞網在6月底進行的最新民調，如果台北市長柯文哲參戰，國民黨不論派出韓國瑜、郭台銘抑或是新北市前市長朱立倫，均能勝過蔡柯。其中韓國瑜出戰時，韓以35.8%支持度勝過蔡的24.0%。若派郭台銘出戰，他也以32.5%領先柯21.4%，蔡英文包尾。值得留意的是，韓、郭領先蔡的幅度均超過10個百分點；報道指國民黨極有機會重返執政，實現第四次政黨輪替。

而在柯文哲不參選的情況、即藍綠兩黨對決下，郭台銘支持度大幅拋離蔡英文，幅度達17個百分點之多。若韓國瑜出戰，則以42.1%支持贏過蔡的33.9%，兩人差距為8.2個百分點。即使是看低一線的朱立倫，都領先蔡英文8.4個百分點，與韓幾乎看齊。

8月底柯最佳表態時機

民調進一步分析指出，無論柯文哲對戰藍綠哪一組候選人，都會吸引到藍綠原本的選民轉投他。分析認為柯始終是2020選戰中的重要關鍵，台灣師範大學政治研究所教授曲兆祥指出，柯文哲考量是否能夠勝選，特別在藍綠確認候選人後，8月底應是柯的表態時機。

蔡英文持續力挺港人反送中，本月中亦將出訪加勒比海四個邦交國，但在這次民調支持度大幅下跌。有民進黨人士指出，在「反送中」等外部因素都對民進黨較有利的情況下，選民沒有道理這麼快改變支持傾向；推斷這次與上周的受訪者政治比例不同，估計樣本可能較偏藍。另外也受到國民黨初選氣氛影響，各參選人支持度均較上周上升，綠營選民表態率降低。

至於藍營內鬥到難分難解的郭韓之爭，以初選規則進行調查顯示，目前不斷發動媒體文宣戰的郭台銘，在黨內支持度持續飆升，雖以34.3%落後韓的37.4%，但對比上周8個百分點差距，明顯收窄至只有3個百分點，顯示郭台銘急起直追。國民黨初選將在下周一開始進行民調，15日公佈結果，月中將有定論。

台灣蘋果新聞網

有台仔同我講過，台灣極多廢佬就算睇左香港近日所發生的事，都仍然堅信韓國瑜

果邊輸緊3：2
香港人交波助攻

做人定做狗

台灣人自己揀

我地就話無得揀遮

Push

台灣人救台灣
我地俾晒佢睇
都仲選韓國瑜
就係佢地自己攞嚟
佢地有得揀
我地冇得揀
局住要777

韓國瑜呢條狗賊 屈蔡英文行一國兩制

2016蔡總統贏藍營三百幾萬票
就算走二百幫都仲贏緊一百萬喎
真係會個個走哂去投呢條友？

台灣最主要問題係廢老太多

選舉前, 再大家再集資登報講下野啦

台灣人要做狗咪由得佢地囉

覺得選舉前
可以登一次報, 講下香港一国二制有幾成功
比中共統一左既下場

台灣太多廢老

五毛又出擊想分化港台 五年前就得 收檔啦

到時記得一定要幫蔡英文贏
在情:還恩
在理:台港唇齒相依

台灣年輕人自己爭氣

收皮啦

香港場仗又未打完

蔡英文同政棍爹兩句你又幫佢奶閪

有冇咁撚豬呀

我地做到既只係比佢地見到一国兩制只係謊言。點樣去選都係佢地自己搞，始終台灣係民主國家。

台灣總統同外交部多次出聲,
應該只有佢在位先有

大家嘈之前起底先
自己友何必嘈

燒山早幾日話蔡英文領先緊

香港場仗未打完同搞分化有咩關係？
中共咁撚多年統戰都係想將各地本土勢力局限係各地自己本土 你咪正中下懷囉
港台兩地無端互控有咩意思

ENGLISH

我最怕柯p界左d票走

民調嘅嘢

個光頭到底有咩咁得人心
由外到內都係一個ON9

但另一d民調係English領先

我地洗唔洗再眾籌一次？

幾個電視台再加勁多youtube channel每日不停出文做節目捧佢
班廢中廢老只要buy一條片就會繼續睇落去嫁啦

我個總合post終於有用

唔熟台灣
個邊啲朋友有無諗緊選戰點打好

無錯
佢地知道真相 仲要食屎 阻唔到
但至少比佢地知道真相

D片資金邊到黎唔使問啦 同香港廢老成日想兩岸統一

我係蔡英文不知幾想韓國魚贏初選，搜集晒啲高雄市政黑材料等住爆，如果係郭董反而難搞

佢條垃圾咪撚燈

蔡英文真係做得咁差？

所以話廢老呢一種物種係邊個國家都係累鳩事

嘈夠未
話比台灣知乜野係一国二制
香港實情係點就得

台仔咁都輸無野好講
做個中國人算吧啦

香港條屍係面前都唔識死字點寫

G持

係我就做民調嗰時講大話
但事實上真係好多智障支持國民黨，仲要殺出個郭台銘，班奴隸最鍾意崇拜欺凌自己嘅人，無主子生存唔到

囉住香港做例子去宣傳啦
香港就係人版，為左食住大陸條水，食左咁多年食到就黎差d比人送埋中

佢一上場支那就斷左資金 唔係話差 但係同國民黨果陣比經濟一定冇咁好

但可能只係因為廢老未必出黎集會

係咪台仔玩民調撚韓國魚咋

其實現時全世界既民調都唔準確，英美澳全部一樣

根本無人會對民調講真話

台狗都係死窮撚 南泡魚一句發大財就坤曬天下人 最後發大財仲要係南泡魚自己

不過台灣有部分人唔滿意民進黨 話佢地內政同國民黨一樣都係貪污

有留意就知台灣人依家玩緊曲直難分，影響緊共狗配票。

我冇嘢講，要搵律師
我只能說，台灣人，特別是年輕一代的
你們現在看到香港變成這樣，是否值得？
香港被共匪一直欺壓，香港一直衰落，可能到時候，說的不是廣東話，是普通話。看的不是YouTube，是新聞聯播，土豆網
你們真的忍受嗎？一個明顯無能的人，想做你們的總統，你們，把未來放心地給交他？

韓國瑜民調上升因爲民進黨沖票而成， 佢地想韓國瑜出選多於郭台銘. 玩法同當年洪秀柱一樣.

可以點救
自己都唔救自己
識唔少台灣人投票都唔去投
仲有啲覺得大陸可以發大財

移民台灣班友激鬼死

其實仲有好多台灣人都未清醒
我冇野好講

似係想推韓國瑜代表國民黨 之後先講真話 好似上屆推小夫媽媽咁

推 即刻出錢

條路自己揀

幾屆嘅總統選舉都話年青人投票比例低，
有權利都唔去掙取，
做人做狗自己揀

Btw香港今屆選民登記遠低預期

蔡英文講過逃犯條例落實都唔會移交
幫咗我哋好大忙
你咁撚自私精忘因負義
唔使指意再有人幫你

其實台灣下年幾時投票？

其實見到好多台灣d網媒訪問d人投邊個 好多後生玩野

到時係支那發大財

屌佢老母

其實揀錯咗，佢哋都識得內容修正
好似太陽花咁，雖然有啲陣痛
但下一次選舉就會輪替，定律嚟

屌佢老母收下口得唔得

問毓民

廢老要近利

長遠野wfc

問題係白色果個柯文哲近年既兩岸言論都好暗紅feel,得返蔡英文真正可以守護台灣

好多人玩膠嫁台灣民調
特登咁玩

非韓不投

上開ptt

係估唔到叫咗咁耐要人登記做選民都比想像中少

蔡英文呢幾年做得唔好.
台灣經濟差到卦街..
好多人唔理政治..
有飯食就得..
你見深綠高雄都變天就知.

我仲打算去台灣過下半世

其實蔡英文有做好民生野eg減稅，但好多媒體只會執住民進黨搞意識形態黎講，唔會宣傳佢政績，貪污又真係失左好多分，加上有時民生改善經濟慢慢恢復呢啲一時間平民百姓冇咁快感受到，要攞數據出黎講又冇人會花心神睇，所以個光頭係咁講發大財，簡單直接入腦，咁先有效

同之前睇個民調差咁多🤔

走二百去另一邊 來回差四百喎

郭台銘先係危險啊，青。韓國瑜只是備胎渣

據中央社報道，台灣中選會今天（19日）召開委員會議，通過第15任總統副總統選舉與第10屆立法委員選舉投票日為2020年1月11日（星期六）。中選會代理主委陳朝建表示，因為考量到明年春節期間，以及要跟學測日期錯開，已經做好相關的安排。

其實經濟 有中共封鎖 難有起息
未必關佢事

原來1月11日
如果要表達香港人的想法
要係12月左右就要登

我無野講

守唔住台灣
香港都玩完
兩邊都一樣

你地得閒做整定份稿同排版啦

捐錢去台灣登報

出年一月去台灣

希望有野做到

講多無謂
行動最實際

根本慢慢靠外銷搞番起先合理 但係好多台灣人經唔起陣痛 寧願靠支那吸毒

派比自由行：

先唔講大陸封殺
佢搞鳩軍工教福利同一例一休先係得罪勞方既開始
政治清算只不過係後話
同性婚姻同反核就係導致社會撕裂既兩大缺口

唔係做得唔好,係根本冇得做
中共不斷打壓台灣
你個總統親佢就俾小小生意你做
但你會漸漸被和平統一
台灣有班人就係寧願唔要經濟都要抗中
但太多人只為眼前利益

台灣有啲窮人認為香港人養岡左喺度扭計 , 唔知道香港都好多人窮到屋都差啲無得住

灣有啲窮人認為香港人養肥左喺度扭計 , 唔知道香港都好多人窮到屋都差啲無得住

真係弱智都做到總統

你以為藍屍廢老係香港特產

仆街d講句如果小英最後輸左 到時台灣赤化 都係佢地自己攞黎 香港都搞成咁 仲信一國兩制嘅人 唔係on9都弱智嘅

文宣有冇做埋去台灣

廢老去到世界各地都係累事

籌旗 再去台灣幫台仔登報

就好似地震震災一樣

朋友有難就會幫

他日我地有難，我相信人地會記得我地

總好過捐比鄰國

有香港咁大個樣板都未識死.
等我去巴哈同kekeke做下思想工作先

當年美國大選出民調夠話特朗普輸希拉莉啦
最後咪又係贏

台灣發大財

華人廢老
專業透支下一代

韓國瑜 發大財 ^3^

777先係香港真特首 用心良苦

connect香港到世界各地 我諗冇邊個做到

歷史會還777一個清白

係咪有班人喺國民黨初選扮非韓不投，令國民黨選錯人出選？

長遠佢地都冇撚得睇

777準備助攻

回想下馬鷹狗做總統時，從來冇幫過香港人一句說話，條仆街自己都係香港出世嘅

睇過台灣youtube8講佢老豆係退休公務員
俾人cut左部份退休金就嬲到仆街話要收民進黨皮
但其實cut完條數都仲夠佢過到唔錯既退休生活
係以前俾得太多
同性結婚呢d根本大勢所趨
係步向文明既象徵,
冇理由為左d阻住地球轉既愚民就唔做
反核都冇辦法,冇事就好地地姐,有事你睇下福島
你寧願停多幾次電定冒住有一大國片土唔住得人既風險黎用電?

所以話過咗60歲既廢佬無資格投票

因為打機而識左一班台灣人，只要一講開香港我就會不斷講香港既民生有幾恐怖

佢地只係覺得香港人人工好高，但只要一講到1000萬台幣淨係買到100-200既單位既時候，佢地係wtf

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好多台灣人專登飛過黎遊行

識個台灣人全屋長輩係深藍
佢自己就搖擺不定
覺得蔡英文做得唔好
偏向投韓國瑜想台灣經濟轉好

唔好呀

提完一國兩制死路一條都會選到泡菜魚都幫唔到佢

人地條路自己揀，關你香港人撚事

好撚on9

台灣一早識玩”支持民建聯”

特別後生果班

香港人真係仲有好多野要學

當150 再多，我地第時都會係咁（假設我地有普選）

希拉里果時都領先特朗普架

笑死
佢9up會搞經濟就真係信?
實際就係比議員問有咩方案搞經濟
就只識無限loop我地要發大財

韓咁on9 如果台灣人都投佢
咁係佢地自己攞嚟

之前去台北旅行
個司機話其實好多後生同佢自己都唔中意發大財
話好多人認為高雄都未搞掂 就去選總統
不過佢話比喺以前少左遊客就真 高雄多左好多支國去 所以有啲睇利益嘅都會投發大財
但係問佢會投邊個 佢就兜圈話唔知

識啲南部台灣人講食都冇得食仲講民主有鳩用
明知條魚會拉大陸條水入台灣都照投

有曬香港做先例,台灣人都仲走去揀共產黨就真係無計

香港一樣啦
再加每日150
講真150阻唔到 我覺得同化佢地先係良策

不如開 post 眾籌登報..叫台仔小心投票.

如果唔俾韓國瑜落去選 蔡英文又點會有得贏？

下年一月

其實台廢老主要都係跟顏色去投

佢o地未必好清楚/好buy泡菜魚個人
但只要係藍色陣營, 就點都要支持

咁的確計普選票, 克嫂係贏侵侵喎

正宗盲撐

台果報係親藍喎

唔係有心上屆都登記曬，呢屆有機會唔夠歲數咩

要將香港既事傳到台灣人
等台灣人知中共既醜惡

台灣老母加油

放心，定過抬油，如果韓國瑜真係贏初選嘅話一定輸9梗俾小英

同香港啲廢老一樣

文宣組幫手反攻台灣？
佢地好似無我地玩膠咁出神入化

台廢老係蠢同廢嘅極至，上次選陳同馬都已經係咁

佢淨係聽到韓國瑜講發大財就出晒水
佢都話點解我係個香港人都了解得仲多過佢
唯有間唔中俾多啲新聞佢睇下

台灣有n個民調，呢d唔需要放於心上
Kmt繼續內鬥互相𠝹票，必死

郭台銘搞經濟說服力高d信佢都情有可原，信韓國瑜無得救

push

咁平心而論今次大部份幫手果班應該都係未夠歲數，過18又有幫手果班應該都一早登記晒啦

小英要輸了

又玩分化？
邊有咁易中計呀我地
番去訓啦

佢話郭台銘只係生意佬
我話咁你睇下trump

連登仔都係鐘意得把口唔做實事既政棍

x12

在大陸上倒位既生意佬會係普通人？

你用咁既角度去睇咪永遠唔明點解台灣會有人投韓國瑜囉你以為人地真係想親共咁簡單咩

唔係話未數曬堆申請書咩

早幾日去台灣 同個餐廳老闆傾計
佢話民進黨同中國交惡 國際上經貿組織冇得玩 邦交國又所剩無幾 冇大陸資金去台灣 搞到經濟好差
而且好多錯誤決定 如停核電廠打算用風力發電 但係缺乏風力資源都起到一街都係風力發電站 令人覺得有貪腐
佢認為維持92共識 一個中國兩種表述 會俾台獨好 因為台灣冇能力獨立
可能好多人都有咁嘅諗法 所以支持韓國瑜

始終針唔拮到肉唔知痛 佢地唔知道俾位共產黨入會有咩後果

我冇話過佢地想親共,只係親共既政策有助經濟
令好多蠢人為左眼前利益投票俾親共既候選人
而且貪心,只係cut小小退休金就瓜瓜嘈斷送成個國家都在所不惜

成條一國兩制我哋香港有血有肉咁砌左出嚟比台灣睇，子彈都比左一堆蔡英文架啦
無論對韓國瑜定郭台銘都好，蔡英文同民進黨唔識好好運用我哋比佢嘅彈藥，只可以話自己攞嚟衰
當然，如果喺韓國瑜對蔡英文，贏嘅機會率都係大嘅，咁撚多發子彈可以直接對條撚魚發，唔好當台灣人民蠢嘅先

當然，如果台灣人民到時已經忘記左送中風暴，我哋一定要登報提醒返

其實係7月8號藍營初選前夕嘅連帶效應
好似上次綠營初選期間民調, 小英都大勝藍營柯P

藍營個連帶效應咁早產生, 睇到郭粉韓粉各自真係超緊張
初選當大選打

香港文宣組幫拖

可以喺台灣蘋果再登全版廣告

用香港做例子精簡地講明點解要支持小英

一可以還恩畀台灣同時課金畀肥佬黎

移咗民去台灣嘅香港人咪大劑

仲有 可以喺大選前連登搞個小遊行聲援台灣

住緊台灣
女朋友台灣人
佢話推左發財佬上去選先
因為佢易打過郭台銘

根本係菜英文太廢，出朱立倫都贏

燈一燈又中，仲要隔海。你睇希拉莉

睇來共匪又要係台灣總統選舉參一腳啦.就好似港獨之母咁.大家過來深圳開一開會先啦各位！

民進黨有乜政績啊，陳菊高雄三十年就遍地Loan.

仲有同志教育，得罪所有家長。唔反同唔代表你要攪到我個仔同架。

有無人諗過同台灣宣傳只要蔡英文當選，香港人好多都會過台灣發展經濟。
反正大地香港人想去台灣係事實

淨軍工教同志一例一休已經得罪七成人。賴神佢就係睇準英文失民心先出黎單挑。

同香港一樣
廢老真係好撚垃圾

唔係掛

係

侵侵同希拉莉就係

希拉莉明明明話民調高過侵侵

點知

3402525， 台灣仔好乞人憎但係，但都會幫佢地

其實佢地玩緊民調，因為想國民黨仲初選緊，民調會影響到佢地出邊個參選，如果出韓而唔係出郭嘅話小英嘅贏率大好多。

佢地最近真係等實啲電話打黎問佢地投邊個嫁，
只要比人問佢地都會答：非韓不投！

咁仲死
當地人會認為香港人過去搶機會, 過去侵佔資源

即係類似港人成日怨強國人落o黎搶資源咁

有乜好研究，你地係台獨之母咩？
我無嘢講

講左十萬幾千次，截止完成左14萬張表
但仲有好多未批，我朋友個半月前寄
到今日都未批 (打過電話問，仲 In queue)
應該起碼八月先批得晒
二來香港大把 Deadline Fighter

係咁就好了

投藍個班都係睇經濟㗎姐
咁鍾意發大財咪我地過去幫佢哋一把

邊個得閒會移民去台灣, D人咁賤， 係政治上幫佢地，移民不了

香港人有咩能力幫臺灣發展經濟啊

202525，

台灣政客冇人正常

上次去台灣，喺老王牛肉麵排緊隊
有條廢中問我係咪香港人
佢同我講反送中既話題大致如下
我
廢中
佢：「香港現在都在抗議，反修例對吧？你為什麼不去呢？」
我：「對呀，我出過幾天了。」
以為台灣佬政治觸角高一班，岩咀同佢吹多幾句
佢：「個男仔在台灣殺人，應該要引渡過來受審。
台灣跟香港沒有引渡條例，殺人犯不能受到制裁！
有什麼好反呢？對吧！」

我全家連埋我老婆本來津津樂道聽下佢講乜春
聽聽下唔對路由變，擰返轉面解釋都廢撚事
佢連自己國家中間做過咩，發生過咩都唔知
真係唔駛晒口水同佢講

呢啲真係正宗台灣廢中

坐咗幾耐

總票數都係希拉里贏
特朗普係選舉人票制度比佢贏咋

agger

原來係咁

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

但其實投資移民過去係要創造當地人既就業機會先會批永久居留權，咁樣反而佢地多左機會發展啦。

是咁的，我記得睇高嘉瑜有講過黑暗兵法，叫民進黨支持者民調時幫手推韓國瑜出黎你而家睇倒既好可能係呢個原因

如果英文唔當選 香港人就唔去台灣點睇

大家一齊選鄭家純啦

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

台灣人係咪豬腦
支那瑜都選得落

//在「韓粉」的眼裡，韓國瑜並不是什麼要選出來替人民服務的政治人物，而是捍衛他們這輩價值與尊嚴的「救世主」//

//當年輕世代擁抱所謂「進步的價值觀」，老一輩人無法理解、甚至也跟不上這樣思想結構的轉換，於是多數人寧願選擇堅信自己知道的道理。

年輕世代支持重視性別平權、維護台灣國際主權的蔡英文，或是做事講求SOP與實際效率的柯文哲，但這些人物所信奉的教條與價值觀，都不是老一輩習慣的同溫層。與其去重新學習、適應，倒不如全盤否認而堅守自己知道的事實。更何況在「敬老尊賢」的思想枷鎖下，更覺得為什麼不是年輕人來學習我們「正確」的價值觀、反而是鼓吹那些根本未經過時間考驗的新興「歪理」？//

選之前已經笑話，做市長做到舊屎咁都有人信
發到大財未？
國外明明輸到要走佬去台灣，香港有版睇，今日仲信共產黨？
共產黨點做到，好魔幻

有冇link可以睇下

中國迌定會再出手推韓國瑜。

台灣d老人根本只係睇顏色
所以成個系統入面冇一個會做野

有條高雄廢中問我
香港真係紅媒滲透哂？

之後Send支持修例頭版
控制人係黨員中聯辦之類嘅圖

佢睇完好似發現新世界

台灣人請珍惜自己手上嘅一票

其實紅媒呢方面台灣仲勁過香港

支持蔡英文嘅都希望韓國瑜可以參選，因為大家都知蔡英文對韓國瑜最易贏

條友上左台灣一齊玩焦土

台灣可以自己簡

咁選到邊個出黎第時有咩事都係佢地負責

當地人未必信嘛
對家亦會以"搶資源"呢點 o黎做文宣
尤其當地現時o係經濟不景氣o既環境

韓國魚上台每日有幾多笑料？

所以就睇台灣人有政治智慧既人有幾多/發揮到幾大影響力

佢會有通知 我1/7先搞

但係我人在台灣
每日都聽到個民調係人生交叉點喎
啲人支持郭董都唔支持賣菜佬啦
高雄仲搞緊罷免韓國瑜
過左第一門檻啦

原來好多民調仲係用固網電話，聽既都係老人家，
所以小英個支持不能作準

香港人就話無票啫 台灣一人一票都仲選個on9就抵撚死啦 尤其是見到香港咁樣 唔係仲信乜撚野一國兩制下話

唔好唔記得有柯文哲

應該係台仔想搞到寒生出到，然後PK佢

都要光復台灣廢老

又燈佢老母

菜菜只係食前兩家既屎

郭台銘同小英比55波
韓國瑜同小英比 小英73波

其實呢d民調仲係打去固網電話到做，接觸年輕人較少

今日今日民調都無乜可信性

其實後生唔會多支持藍營

就似我無野講咁
佢就日日高雄發大財 發大財 發大財 發大財

台灣紅媒紅底機構太多 做人做狗佢地自己攞黎